起初，神創造納指

起初 ， 神創造納指 。

紐交所是空虛混沌 ， 淵面黑暗 ； 契媽的 靈運行在交易所上 。

神說 ： 要有特斯拉 ， 就有了契爺 。

神看特斯拉是好的 ， 就把契爺跟契媽一齊了。

神稱日頭輸錢的是港股為晝 ， 稱晚黑輸錢的是美股為夜 。 有輸錢，無贏錢， 這是頭一日 。

留名睇第二日

財經台D人痴哂線呀

聖經po留名

留名

香港正苦發言人波叔如是說﹕「只是我告訴你們、不要與政府作對．有人打你的右臉、連左臉也轉過來由他打。」(預算案。2021)

留名改晒成本出黎

神說： 玩美股要有信念，將散戶分為上 下。

神就造出韮菜，將止盈的韮菜、 STRONG HOLD 的韮菜分開了 。 事就這樣成了 。

有美股， 有韮菜 ， 是第二日。

有排寫

神說：天下的韮菜要聚在一個交易所， 使華爾街大鱷露出來 。 事就這樣成了 。
神稱割韮菜為大鱷財技。 神 看 著 是 好 的 。

痴左幾年啦

強帖留名

此貼必火

lm 笑右

push

神呀 救下me pls

你們要進窄門，因為引到妖股，那門是寬的，路是大的，進去的人也多；引到財自，那門是窄的，路是小的，找著的人也少。——《新約·💎🤚🚀🚀🚀福音》第7章

這 時 候 、 賣 TSLA的 猶 大 、 看 見 納 斯 達 克 已 經 V 了 彈 、 就 後 悔 、 把 那 三 十 美 金 、 拿 回 來 給 祭 紐 約 交 易 所 的 人 說 、
我 賣 了 兩 年 之 持 倉 的 血 、 是 恐 慌 拋 售 了 。 他 們 說 、 那 與 我 們 有 甚 麼 相 干 ． 你 自 己 承 當 罷 。
猶 大 就 把 那 美 金 丟 在 交 易 場 裡 、 出 去 IFC 弔 死 了 。